80m追隻契弟小醜，真係獌狗先做到

睇住呢種柒真係令人心頭一振
上季想買人，嫌貴無買到，已經柒一次
季尾幾條廢鳩連横自爆，又柒一鑊
結果迫住唔屌又屌80m高追隻英格蘭狗，柒第三獲
見班獌狗早兩個禮拜 J到天昏地暗，以為咩球王君臨咁巴閉啦，屌你老母一睇，嘩，水撚到吖，我以為睇緊學界啊80m 鐵衛

一隊波可以由上至下都柒到咁勻循、咁立體、咁不堪入目，仲要自以為係一線班霸，世上真係得一隊臭獌狗做得到

雲迪克夠失五球啦

？

留意到琴晚big4得一隊full team

?

Big4?

Big 4?

維拉

好球

Van Dijk was part of the Celtic side thumped 6-1 by Barcelona in a Champions League group meeting in December 2013

失左6球

pish